黃絲人數太多 唔理黃藍 一律清洗

而家咁大件事都唔封關唔洗申報
目的就係為左係香港社區爆發
唔理黃藍可以一鋪過清洗哂
禁蒙面法就係為左令你唔能夠帶口罩鋪路
而家全中國都立左蒙面法迫人戴口罩
唯獨是香港一個地方有禁蒙面法唔可以帶口罩
政府到呢個時候都仲唔出來話暫停司法覆核
目的顯而易見